返返吓工都要比你班popo鬧 唔怪得你班仆街咁神憎鬼厭

話說小弟喺某中資券商返工, 因為工作需要被安排落去啲宣傳車到返工, 每一日我地都會泊喺唔同位置

有一日我地如常咁喺某一區開工, 返返吓工突然有架popo車停咗喺我地阻隔離

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

有冇屌柒佢